痴線佬炒股係咪會發達？

個市唔同正常人思維，痴線既人應該係賺到錢果班人。

五千萬美金買哂匯豐

咁係cls定on9

其實都係

準備申請破產

點會唔同正常人思維FED無限印錢救市你expect d乜